老細捱飯盒我吃日本嘢，釋懷了。

話說尋日下午有客嚟，老細午飯都不敢行開，只能叫人買個叉雞飯哩埋喺房食，吖仲加杯凍鴛鴦。
我為免佢失驚無神嗌我呢樣嗰樣，梗係幾大都唔留喺office喇，自己出去食咗碗豬骨湯味長崎拉麵；吃飽返嚟見到老細滿咀油，搵張爛鬼厠紙喺度卒吓卒吓...
當刻，我個心真係釋懷了，曾經好羨慕老細風光的日子，我好喜歡現在的工作和生活模式，原來我已經升呢，老細都係捱飯盒，而我就吃日本嘢，覺得好多嘢都放都低晒了，人也輕鬆了。